國際好睇重民意走向，如果今次結果都無法壓倒性佔優ko建制，就碌柒喇

呢條法案只係起步，之後會越黎越多
所以呢D遊說團係好重要!! 國際線有排都未完
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

國際線我地唔只能單靠賣慘，要遊說令議員明白，中共過份濫用香港牟利，變相令其他國家處於不公平條件

所以好多五毛打手分化

今次區選只係簡區議員
並非黃藍對決

戇鳩
港共要出陰招
建制拎7-8成容乜易
結果係點唔重要

國際好聽民選議員話，你見個幾月前，泛民去英美國會話香港法治未死，有危可守就知啦！

幾時區選變左公投
外國得閒睇你所謂區選選成點

唔好成日將d行動endgame化
區選大家要盡力做

但成敗都好之後都仲有排行

參議員係咁屌支那破壞一國兩制 香港法治

佢控制哂 點玩
又可以種票

？
國際會睇呢次 民主派 定建制贏得多 而去作為重要參考

「議會內外都唔應該涉及太多政治」

全民文宣連儂牆啦屌你
攞得幾多得幾多

連登一反選舉就三毛，小心！
一定要順政府意，停止抗爭，
維持社會穩定同路面暢通，保著選舉最緊要！
政府明知輸都比我地選，擺明益我地，唔選就笨！

到時有雙普選係咪又話佢咩咩佢操控晒 罷投雙普選？
有得做就做左先啦

下
針對香港局勢，白宮有專人收料
其他國家都係 (Simon就係因為收風收料而被公安拉左翻去虐待)

區議會選擇並非公投

唔排除真係有建制狗地區工作做得好而有街坊投
同樣情況一樣有獨立侯選人地區工作做得好有建制廢老投

我老豆深藍 但佢都讚我個泛民區議員做地區好 所以投佢

我打定輸數，因為跟本無辦法攪掂一車車老人院種票
如果可以由上次三份一，拉到40％已經好好

咁點解仲要爭取雙普選 五大訴求？

不過其實我地好少文宣係講香港選舉制度既問題
種票
禁查選民名冊

仲有賄選 蛇齋餅糭 手中雷果d

push

你訓左幾耐?
雙普選係為左拎個機制
佢地有本事係民主程序 加埋如果icac正作運作底下贏到咪贏囉

條友唔知想點
可能要香港完全獨立，支爆共匪死撚晒，無晒中共滲透，佢先肯放心投

怕咩丫 你投個個票箱
同佢地點個個票箱都唔同既

咁投區選同呢個有咩衝突

人地政府收情報唔係收呢d咁表面既數據架
老共班弱智就係收呢d風

無衝突 可以同時推比solomon 等DC同國會知，中共歷年都操控緊選舉

都係重要數據參考黎
bloomberg, reuters, nyt都係照報

唔投個好處係咩你講下

我邊有叫唔投
我都會投

我叫你咪將區選endgame化你睇唔到？

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

大家twitter講吓種票蛇齋餅糭啦

有得做就做
呢場運動不嬲都係打逆境波

唔係endgame

但係6月以來第一次民意正式量化

外國高度關注

如果黃營拎唔珅明顯增長

會被國際解讀為抗爭得不到主流支持

邊有將區選end game化我係話如果輸對國際風向有負面影響

所以應該星期六組織大整開花活動逼停區選

候選人可唔可以多啲落區

係一定要瘋狂全天侯連儂 狂貼警暴，殺人，tg山埃二惡英，中共新疆輪姦

推。要國際支持，民意係首要條件

如果我係候選人可能都無心機落，上前線好過。
但呢個區選真係重要indicator黎，一定要大比數贏！

岩呀 點都輸 咁仲抗爭黎做咩

好多人出黎屌泛民仲叫人投白票 ，真心痴撚線

無錯，翻屋企訓覺好過，唔好做任何野喇

最衰都係政府

幫手勸下

推

留意tg group有個叫攬炒區選會嘅物體不停吹風要破壞區選 11月開始浦頭，講d野全部零邏輯 鬼到仆街

講係咁講，但任何投票都係政治表態

大家好似賭一鋪咁
戰事又停晒

我無呢個grp,但我諗法係：
一係取消，可以增加國際輿論
一係有得選，但要贏盡

宜家政府怕國際輿論，打算繼續區選，咁我地就要贏盡！！

加油

大家係咪唔記左區選？係咪唔記得左長期作戰既重要性？

佢唔係group黎，佢係一條友黎，join左好多公海，然後起左個channel叫攬炒區選會，再不停share

前線聽姐，有幾十萬野可以做。本地文宣要人 貼連儂，街招，fb連登推翻d合理嘅post，

國際文宣要人：美國，英國，台灣(大選)

Twitter/國際文宣組

任何投票都係政治表態

兩樣因素都有

真心唔好太大期望

1.種票
2.被拉
3.被殺
4.被失蹤
5.被打訓醫院
6.旅行

我身邊幾個黃既個日都唔係香港
投唔到票

成班三毛吹風
今次係公投黎

路邊消息指今次建制派預計自己連鄉事派已穩奪240席，所以依家既策略係不斷叫人破壞區選而唔好投票從而確保自己贏到最多既議席。先唔好理依家叫人破壞區選既人本身係好戰撚定係鬼，投票就係公民責任，建立地區樁腳就係打長期戰既基礎。

另外建制今次一贏咁佢地一黎可以話自己贏緊民意，二黎佢可以繼續用龐大資源操控班廢老，三黎政府就會授權曱甴使用更高既武力鎮壓手足。

要施壓政府，就唔可以放棄任何機會！

會唔會係咁呀

咁一步都唔撚做架on9

要同港共對抗不嬲都係逆境波，加油一定得

沙田tg grp直頭踢提走死都話唔投泛民投白票

傻的嗎

真㗎 開頭我都以為係激進 越睇越似鬼

至好笑就係有人鳩up咩敵人支持你反對

屌你老母投票權本身就我嘅權利黎
就等如我食開飯，你敵人反對你食飯你又係咪以後唔食

要同港共對抗不嬲都係逆境波
幫手瘋狂連儂，文宣，影響身邊人

我覺得要重提掌心雷，
蛇齋餅糉可以兜做地區工作，
掌心雷擺明有問題

我係好認同樓主，不過有部份手足認為區選冇用，近期三罷風波，唉。

佢會睇total建制vs total非建制

Agree

英文點講想推比solomon同參眾議員

應該外國文宣定以往出現過咩黑幕

掌手雷，配票 ，唔見票，老人院一車車

d人想做d野
一係連儂長 一係傳單

有堆黃絲連選民都唔登記

英文點講？想推比solomon同參眾議員

係

好多區黃色候選人都出2個
點同國家機器鬥。。。

星期日投票

贏👉🏻繼續抗爭
冇贏👉🏻繼續抗爭

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

搵左新聞先？我英文都麻麻

與其講呢d 不如集中火力講佢種票啦 講真人地換票箱 你點都無得贏

無衝突 票照頭，灰照督

分偽黃：

我一直都同人講就算民意歸邊，玩真公平選舉都好，建制係未必會輸。建制係仆街，但無可否認用左好多時間同資源落地區工作，幫過唔少街坊，所以永遠唔可以掉以輕心。

之前緊係唔睇啦 而家點同
不過當然唔係end game啦

講真今次真係未必可以KO建制, 從來區選都係建制佔優, 今次最多係雙方拉近少少, 談不上非建制佔優, 更不用說壓倒性優勢。只要建制無大敗, 政府會覺得佢地無太失民意, 就會更強硬

Totally agree

仲有好多區為咗唔想建制自動當選為有出素人頂仲先，e+要素人贏冇可能，人哋一早蛇齊餅出哂

痴線架，一講話唔好投白票就踢人

支持，票照投，但五大訴求要繼續爭取

幾個月前已經叫大家mark 低投票日唔好離港

你肯定呢幾個係黃？

我認為將區議會=公投係好危險，係未泛民大敗等於抗爭輸咗
人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲種票,癲係上嚟換票箱都仲得
搵個咁唔可靠既選舉制度做公投,好危險

Focus every second of your thought on 11/24 !!!!!

Got to win.

IMHO , 100% 黃藍對決 !
At least in the mind of BlueC , they will use 11/24 to show majority of HK people ARE ON THEIR side , and THEN invalidate whatever yellowC said in the last 5 months!!!!

No time to think failure.
If you don't try, no chance.
If you try hard , you still have a chance.

係，但宜家都要出盡力去贏
結果出左再推比國際知選舉舞弊

身邊已經有人取消機票

唔出嚟投仲話自己黃？

All correct.
People focused on the wrong thing at the wrong time...
While people focus on fighting hard - CU, Poly, rb,
BlueC , CCP focus VERY HARD on making sure they will win on 11/24 !!

Losing on 11/24 is NOT an option!
Got to win !!
Work hard... Talk to others, explain to others, invite others. teach others, etc,....100000 invite 5 becomes 500000.

I believe they will keep provoking protestors to increase violence before 11/24 .... ( a trap....) .....

區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

淺黃

ture

無錯！！！
但唔係投白，國際撚知我地係咪真係投白，只係會見到結果係邊面贏

老實講 傳統區議會應該係睇嗰個人嘅工作表現 而唔係睇政黨立場 係咁岩遇着風暴要選邊站

白票=支持建制
投其他=削弱建制

淺黃，中立，藍絲
思路上係好接近
要想辦法拉佢地過黎

任何投票都係政治取態

呢d選完再煲比國際知，
但依家點都要吹雞叫人投左先

無衝突，票都係要投左先

之後再幫手督灰港共操縱選舉
寫信又好 tweet比美國議員/solomon又好

區選公投

係，但國際會參考

所以要集火文宣連儂煲警暴虐打輪姦毒氣殺人政權

推！

借個位黎：

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定吹大雞要投！！！

要將保皇建制同仆街政府拉上關係

仆街政府 tg. 警狗打人

同堆不嬲唔想參與政治既港豬 唔好多手投保皇

需唔需要努力確保區議會選舉順利?
唔洗

政府一直好努力想正常選舉，因為要做比外國人睇香港係正常。建制派就係一個condom，你死你事，唔關我事。

平民都好想正常選舉，因為要拉班垃圾落台

咁邊個最唔想選舉舉行?
咪就係condom 佢地囉
1：選舉失敗=建制派過去都失敗，中共會點睇呢班condom
2：建制派除左做生意果批，民建聯有幾多無家底人士痴埋去做區議員，無左個位=失去生存能力
3：以後無得claim咁多維穩費lu,辦事不力仲要claim咁多錢，short Q左啊你

所以，手足們記得11月24日
記得早d去投票啊

留意印仔墨水乾左先好對接入箱
留意印仔一定要吸落圓圈範圍
留意要驗查張貼有無爛，有無印花左

外國唔知你咩人血饅頭，只會覺得親共派大勝，民意逆轉

同意

所以要吹雞叫人投啊！文宣警暴殺人政權

區選保皇狗無得輸，我地能夠做到55波已經算大勝。港共到而家都唔取消區選證明佢地已經計好數勝券在握。（歡迎鞭屍）

大家睇下客觀資料就知區選只能盡人事，但唔會贏。

第一，法庭禁制令禁制查冊，任由政府一方種票。

第二，選民人口以中老年人為主，學生好多未夠歲數而無票。

第三，年輕人投票率偏低，好多都仲係活係平行時空，日日吃喝玩樂。（詳見上屆立法會選舉及大學各學生會投票率）

第四，總有一堆人係投票日去左旅行（黃絲為主）

第五，保皇狗掌心雷，一車車老人院戰術。

第六，極多黃人無登記做選民（反送中初期中期仍然有大量攤位派發選民登記表就知香港人嘅投票意識有幾低）

第七，投票日會有大量自己友被投票（詳見上屆立法會選舉）

第八，政府可以無啦啦多幾個票箱（詳見上屆立法會選舉）

第九，連登有人不斷分化，唔投建制亦唔投泛民，結果益晒有鐵票嘅建制。

第十，大量偽黃偽獨立票，混淆視線。

第十一，政府可於投票日用盡一切下流手段令你無得投票。包括派防暴駐守票站，無理拘捕晒所有年輕選民。

第十二，好多非建制候選人資源不足，宣傳遠不及對手，影響中間游離選民（中立撚）嘅投票取態。

純粹個人分析，歡迎指教。

Push

記住一個區得一個議席，輸一千票同一票都係輸，做任何事令到建制派贏，無論含唔含淚，理由有幾強，都係令建制贏。

其實正常係輸硬
要大勝起來要多廿年等班掌心雷廢老死Q曬先可能

Share please
另外，為照顧懶人中嘅懶人，我哋準備咗各區直 Link，方便大家一鍵睇顏色：

講就咁講，運動後第一場全民投票一人一票的選舉如果反對派大敗，國際社會會點睇? 覺得圍內講兩句唔係對決唔係公投，就會無人care呢場選舉結果既，其實即係掩耳盜鈴。

我都冇話唔投
只係話最後取消定唔取消
唔重要

冇取消緊係投啦 取消左並無不何 仲有更強國際彈藥
但如果你好似CU開記者會班柒頭咁 用停止抗爭換區選會
就真係弱鳩智喇

擺明就係公投
唔需要理佢係咩選舉
今次就係一次全港對政府既公投

yes
需唔需要努力確保區議會選舉順利?
唔洗

政府一直好努力想正常選舉，因為要做比外國人睇香港係正常。建制派就係一個condom，你死你事，唔關我事。

平民都好想正常選舉，因為要拉班垃圾落台

咁邊個最唔想選舉舉行?
咪就係condom 佢地囉
1：選舉失敗=建制派過去都失敗，中共會點睇呢班condom
2：建制派除左做生意果批，民建聯有幾多無家底人士痴埋去做區議員，無左個位=失去生存能力
3：以後無得claim咁多維穩費lu,辦事不力仲要claim咁多錢，short Q左啊你

所以，手足們記得11月24日
記得早d去投票啊

留意印仔墨水乾左先好對接入箱
留意印仔一定要吸落圓圈範圍
留意要驗查張貼有無爛，有無印花左

無錯

好多唔夠18歲學生 點投

國際社會好重視星期日嘅選舉
無論結果如何
都需要一份有力量嘅宣言在選舉結果公佈之後
去令大家清楚未來嘅方向
然後再行動
參選人同抗爭者都可以準備一下

佔優
咪撚用支那字啦
優勢啊屌你老

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

今次泛民冇割到
唔好再好似五年前咁懲罰佢地啦

一定要踢走保皇黨

區議會輸，政府就可以大大聲話香港民意企佢果邊

佔有優勢？標題費事打咁長sor

叫人投票咪叫人投票囉
講咁多多餘野做咩姐

輸左咁點
輸左係即係咪果五百萬沈默大多數係真?
係咪美國應該取消翻個法案?
國際應該收聲?
大多數民意支持止暴制亂?

到時點解釋
唔好掘個坑俾自己踩得唔得
呢D就真係中圈套啦

習曱甴

岩

有少少政治智慧嘅政治人物都知道，香港現今嘅情況絕對可以發生不公正嘅選舉，所以即使建制可以贏得多啲，大家都唔會覺得泛民係堂堂正正咁輸

tui

咁諗：投畀其他非建制派唔係唔好 但係有好多老一輩嘅人都唔識 傳統嘅黃絲淨係會投畀泛民佢哋

如果咁樣最後界咗票最後會係邊個得益？

依家咁嘅時候 要以大局為重 要啱嘅策略先可以令建制派大敗

dont on9

輸左當睇唔到囉

外國文宣要加強
區議會只係地區民生福利並無實權
種票問題嚴重

投票 投票 投票

成場運動泛民都有出嚟幫手，例如鄺俊宇、許智峯呢啲
臨選舉先嚟翻舊賬，用意係咩？你懂的

無論香港政府、共產黨定外國都當成公投咁睇
張建宗自己都認咗，會根據選舉結果再部署